嚴選車路士近15年最差收購

torres

摸奶達

但莫拉達都叫風光過

Dji唔識串

軍刀
馬連

kovacic hazard kante 佐狗

廢托對疤歐聯奠定勝局個一球已經值$5000萬

巴巴拉文

Moses

22m 買咗條垃圾返嚟

最佳

包輸阿姨

唔覺
個球已經93'
一腳兜上看台已經完場

仲有，個球巴剩番vv係後場，是但搵個呀茂都入到，

Bakayoko, Shevchenko, Falcao

仲有kezman

古惑大盜

保拉路斯

有睇直播就知，比巴塞㩒到仆街就黎死，入多球正式終結場波先係最正確

真
費托果球俾人嚴重低估

迪布尼

幾時風光過

唔講咁遠

近兩三年
巴卡約高
飲水
女人達

盧卡古

牙衣

迪布尼
沙拿

25圖

一腳踢個波出街就完場啦老友
仲點㩒到仆街
你話佢80分鐘入波就話姐
依家只係錦上花

專職玩IG

高估就真

點解可以吹到咁

人地10個人上哂去 證明左已經無時間

你有無睇架
連旁述都話值5000萬呢球

Pulisic？
買返嚟又唔重用

唔計個場
計決賽 搏到唯一一個角球 俾巴哥頂入都值價啦

講波佬就一定岩?

咁拿華斯好值錢
角大

女人達（冇腳）

如果係莫拉達同盧卡古, 睇下同一情況入唔入

有睇就知巴塞每1秒都極大威脅，車仔捱到仆街

摸奶達
巴卡約高

Torres 13年歐霸決賽都有入波

卡古達，搞到車俾fifa禁買人，最後又踢唔起

托利斯都算係車拎歐冠既功臣, 你話佢長時間後備無入波就話姐
個球值唔值見仁見智, 但一定唔係最差收購

dc9

請問買左番黎幾耐？

哥狗

林伯特

victor moses

屌你老母

雲迪積克

djilobodji

核彈頭啦

真

埃及佬

馬連，baba

基士文

重點係個價同佢表現不成正比

個攻勢一斷左就會吹雞，仲有0秒捱，點捱到仆街

唔駛入 射出界已經完場啦

無話佢值5千萬, 只係唔係"最差"
貴過佢又廢過佢既車九大有人在, 唔好盲反

馬路達無人識

拎歐聯個年，4強入致勝一球，決賽博到巴哥入個球角球
第二年歐霸決賽，佢入一球

你可以話佢唔值5千萬，但點計都唔會係最差

4m簽返嚟 擺吓借吓
跟住賣返8m

有幾多個車仔50m呀
7年前喎

係軒迪克同76麾下開竅
最差一定唔係佢

1. 五千萬買三千萬貨
2. 三千萬買一百萬貨
邊個差，自己諗。

更何況當年呃到唔少女球迷入軌，無論實力定經濟角度我都唔認為F9係最差收購

起碼馬體會肯用接近票價簽先 點睇最差都係飲水

唔係3m咩

基士文啦，荷甲神射手完全冇料到

舒爾利

輸已黎，馬文員

dllm

上面果堆起碼正正常常踢緊波
飲水季初落club撩人條女俾人打到入廠

無摩佬?

兩舊屎鬥唔臭

個場補時3分鐘
廢托跑到呢到先90:40
點樣一斷就吹雞 你吹?

唔好唔記得 北京電視機個場 就係小白93分鐘絕殺
2012個陣10打11 仲捱得慘過2009年

踢個波上天 三分鐘先落地咪得

有無人記得pato其實係車仔存在過

完全正確

對疤錦上添花
決賽對拜 全場無咩攻勢 搏到個角球 比巴哥頂入
5000萬買個歐聯都好抵

外借唔計收購啦

包拗頸

多到數唔哂
油王其實都比人昆左好多次

torres>shevchenko>drinkwater

一定係軍刀，當年計咁貴買返黎，最後借俾人借到完約走

Drinkwater drink water

d人係都要講到個球係絕殺姐

我睇到既係個波過左巴半場已經完左

當年決賽對拜仁
全場唯一一個角球都係廢托博返黎
5000萬買個歐冠 點都抵

法比仔真係慘 2011未黎
博個12碼番黎比小花射走左
上半場領先，大好形勢比拉7 半場前solo搞掂
佢走左之後又即刻贏3冠

貼埋圖都當睇唔到90:40都到左大禁區 係你眼中已經係93分鐘完左

25仔不意外

你肯定如果筆錢用黎買第2個 咁個條友唔會入到多波過廢托 決賽定埋江山?

不過個球12碼係插水

講如果有咩用？
事實廢托係4強同決賽都有貢獻

如果如果 玩緊FM呀?
如果一開波16歲買哂C朗美斯, 軌唔洗買F9啦
就結果而言, F9為軌帶黎一個歐冠一個歐霸, 而且有貢獻, 有乜野唔抵?

哦
唔講以為唔出佢會踢少一個 10打11
所以10場入1球都係功臣

岩岩岩，100場入1球都係有貢獻

請提供佢100場入1球既證據
你要夾硬駁 唔該拎實績講 唔係係到9UP

講最差喎
廢托點都唔會係最la

基士文
廢到喊

咪喺 跟本無話佢好, 但最差未到佢

其實佢同藍絲思維一樣 cap埋圖比佢 扮睇唔到選擇性失明
講野感性行先 毫無理性分析
過左半場踢出界就完都講得出 睇黎大家對時間同足球球例既認知都唔一樣

我無否認廢托係車仔時期真係好撚廢
但都未至於係最差收購
但你要駁都搵事實黎駁
係咁如果如果
點同你傾落去?
真係好撚低質

仲有邊個差得過佢
如果你話最廢收購，保加迪，迪積落保積，希拉里奧，呢d就一定係廢過托9
但依家最差收購，你一定係睇埋個價錢，價高表現差，就＝令人失望，期望值都好緊要，正如唔會期望豬蛇踢到好似費托＠利咁，但會期望費托去到會好似費托＠利咁

成8年前50m個價已經天價，
110場英超入20球，咁都唔叫最差收購
唯一叫做好小小既係2013歐霸，16場入9球包括決賽。如果唔係真係英超史上最差收購之一都不為過。

110場入面仲要大部份都係正選上陣

Kezman
Mutu
Smertin
Jarosik
Del Horno
Boulahrouz
Ben Haim
Sidwell
Courtois
Marin
Baba
Djiloxxx
Batshuayi
Bakayoko
Drinkwater

剩係講前鋒
軍刀英超入球率同廢托差唔多
但起碼廢托都叫幫車仔贏左歐冠同歐霸
廢托會差得過軍刀?
兩者個轉會費計返通漲其實都差唔多

最差你話要睇價錢 咁成績你唔提?
其實足球好簡單, 勝者為王
G9唔撚勁咩? 神奇隊長, 但成世都會比人笑冼走個英超冠軍
我係油王, 買人我理撚得你入幾多球, 入烏龍球都好, 總知買左你我有歐冠, 有乜野唔值?
再重申, 當年F9既加入係為軌帶黎唔少新球迷, 球衣上既收益絕對比其他"最差"收購侯選人多
而到無人話過F9踢得好, 但你要話佢最差, 排下隊先

我覺得係要睇個人表現多過團體表現
正如利既t9無捧過盃，但個個都覺得係最成功收購
反而車仔佢捧左3個盃仲包括歐聯，但個個都當佢笑柄

係唔出係姐，唔算廢

佢

淨計而到都已經唔係個個當佢笑柄...閣下睇黎係真盲既...我都係唔同你嘈啦...

咁你要講期望落差
軍刀個落差一定大過廢托
04年拎歐足
05年都仲講緊係最佳陣容
06年一過車仔就變膠刀

t9 個年上半季23場9球都唔差
唔知做乜1月去車仔即刻跌哂

膠刀，巴卡約高

出場次數多唔多過5次

舒夫軍刀一定榜上有名

廢到出場機會都冇

咁都唔叫廢
直頭係心態廢, 正常人冇上陣機會一早求走啦
上季沙利擺明唔會用佢, 冬季都冇聽過佢主動求外借
日日掛住玩ig

Baba淨係對利入咗球已經唔係最差收購

仲有對psg

最差係marco marin/膠刀 二選一

baba同ba 兩個人

呢條友心態真係唔撚掂
靜係諗住收左120k先
As一個專業球員 咁既心態就算比佢美斯既天賦都係垃圾

淨係謝4嗰球 Ba都值曬回票價啦

左閘 Baba 呀
唔係前鋒 Demba Ba 呀....

古圖奧斯 喺車好撚勁喎 攞過金手套

後防居功至偉

咁都未至於入依個list啦

養左個反骨仔出黎唔知算唔算失敗呢

Matej Delac
2009年簽約,2018年完約,未正式代表車路士出過場

IS G8

salah

唔好理條友啦
F9對巴果球波根本係金球
未入波之前比人射到仆街, 唔係C字一早入左啦
比人入多球先正式無曬士氣 巴D人都訓曬係地

唔入果球重有價講 巴差唔多3-5分鐘就入到禁區一次

一定係膠刀啦

其實條友係咪疤黎, 下下狙擊T9

飲水 馬連 dlmlxxxx 邊個大鍋d

唔使講嗰球重唔重要
根本上十大最差都未講到係佢囉

莫拉達射得出當佢贏
條友邊有信心射

好多人數漏決賽佢博嗰球角球

根據上面條友 eder 16年歐國杯入得一球 就係打法國果粒 似乎冇乜用 唔算功臣

洛賓同基士文呢對燕豪芬孖寶
當年一齊上車
一個打到風生水起
一個要踢港超

馬連直頭斷送職業生涯

個陣車仔俾巴射龜咁射，冇入個球真係唔知捱唔捱到完場。致勝就未到，但算係改變比賽走勢

但係點解人地踢皇馬我就踢南華

最差一定唔會係費托
最多都係失望

最差一定係莫拉達

好多人黎車一開頭都唔適應 踢得唔好 比人屌

但係軌入面永遠隱藏著一股精神

就係好多時佢地都捱到個段時間而愈踢愈好

唯獨是莫拉達個撚樣 比哂時間佢 場場踢到要揾老母對奶含著黎踢 又成日叫走 又話咩唔好 點唔好 郁下就跌

其它人連踢都冇得踢就算啦

近期最佳例子 佐真奴 愈踢愈有

莫拉達呢d先係小花囉 唔該！

大衛雷斯

成日失波 踢後衛防守又差

巴卡約高啦 個種廢真係好難忘
高大黑人 邊會估到跑動又唔多 技術又粗 仲要成日跌

舒夫真高
黎到車仔無勁過⋯⋯

唔係費托入咗波既話 果場波起碼補多10分鐘 補到疤狗入波為止

嗰到無記錯，主持好驚佢射唔中龍。

舒夫真高

仲有法卡奧

T9巴塞殺手 果陣話每一次上陣都必入佢波

衰一季叫最差收購

Malouda Drogba Anelka
加埋Lampard
車仔近十年攻力最強火力組合

廢到個個都以為佢連波都唔識射

呢兩個係差但唔係收購

正係呢球都值回身價啦

自己睇返成場波啦
全場

睇返都毛管戙
真係好熱血

風光大葬

巴卡約高 真係廢到痴晒線
記得借去ac
ac d球迷話話見到佢拎波就驚求下車仔快d收返

巴哥

最成功呢？簡迪，巴哥，施治係咪top3？跟返topic15年黎計

Willian

最後拎埋歐聯 真係值

林伯

係摩納哥咁能勁

下但完季果陣ac d球迷想球會買斷佢

堅尼地

好似岩岩過左15年

Papy Djilobodji

佢喺車仔上陣過嘅片得90秒

ivanovic, essien, makalele, hazard

maloda top fit嗰期直頭巴哥2號咁撚樣都叫差?

下半季藥膏carry晒

2017年全部

rudiger算好
可惜成日傷

波歷克好Underrated

食左藥啦

波叔係good , 但未去到最成功

真係買佢番黎齋坐飲水，幾年過去，
宜家連kante 都冇位打中場中，重要傷到幾時

t9同莫拉達

又貴又垃圾

飲水個d買來擺 直頭唔知點計
依家曼聯都會出下費特
上年飲水 接近冇出過場

張gif 最後個幾件全部水貨

呢個慘

佐舒服

最差一定冇古圖份

courtois 其實係車仔打得唔錯
不過去咗皇馬之後就失曬魂

on9

咪喺
當年馬老大 左路發動機
岩岩買返黎唔熟踢法JE

梅度同迪賀奴打過一季好波，古圖主力身份拎過兩次聯賽冠軍，點會入圍

呢個人宜家去左邊

米基爾

岩岩戴完帽